求救 加左隻ssd 開機黑畫面

個Windows裝咗係hdd，諗住加隻ssd放game，點知黑畫面，還原部機都係黑畫面，點算好